玫瑰崗學校舉行人鏈以抗校方滅聲

致各玫瑰崗舊生及已退休教師：

玫瑰崗中學反修例關注組放學人鏈活動

玫瑰崗中學反修例關注組現誠意邀請各舊生及已退休教職員抽空出席下週舉行的放學人鏈活動。該活動目的是為母校的學生打打氣，與學生一起以和平的方式學校表達訴求，抗議校方扼殺學生言論自由，不停以安全和宗教理由阻止學生發表己見。

玫瑰崗中學一向重視愛與關懷，極力推動校內多元共融的氣氛。一所多元的學校就應懂得尊重不同的聲音，不是為免麻煩而阻止別人發聲，假若學生之間因有關問題而發生爭執，校方好應盡教育工作者的責任，藉此教導學生如何包容不同意見，言傳身教。

放學人鏈活動詳情如下：
日期：9月30日（星期一）
時間：下午3時30分
地點：司徒拔道轉入玫瑰崗中學及御峰路口

玫瑰崗中學反修例關注組謹啟

自推10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

其實我對學校嘅問題好簡單，你而家唔畀我班師弟妹貼海報嘅原因係乜嘢先？

係基於你個人嘅政治立場與學生唔一樣吖，定還是係因為學校官方有政治潔癖唔想學生去掂政治嘢呢？

首先，如果係因為你個人嘅政治立場與學生一樣，所以你就想消滅學生發表聲音嘅渠道，為人師表，呢個絕對係不能夠接受嘅行為。

但若然你話個原因係因為學校官方有政治潔癖，所以唔想學生參與任何政治活動的話，咁請問點解學生會每一年都會有六四論壇呢？ 爭取真普選嗰陣，當時嘅署理校長關冶邦亦曾經與學生一同參與罷課，並解釋真普選嘅由來， 咁請問呢啲又係咪政治事件呢？

好，若然你要同我爭論事件性質嘅不同，咁請問既然六四同樣有咁多個版本嘅時候，包括天安門冇死過人，包括學生攻擊解放軍， 咁點解學校又可以欣然接受呢一樣嘢喺校園面公開討論呢？

我相信去到最後佢會話因為學生冇申請過要張貼海報，所以佢唔可以畀學生喺學校公共嘅地方張貼海報。

不過事先聲明，我唔理學校嘅立場如何，我絕對唔允許有任何一個師弟妹受到任何不公平對待。

我地呢班舊生，一日玫記人，一世玫記人。希望學校係香港如今嘅情況下，會企係正義嘅一方。

P牌推唔起，但支持

幫推

有無放係舊生會FB ?

P牌無得推

舊生會官方未必肯放係FB

點解唔搬返大陸普教全科？

我問問舊生會既人， 睇下可唔可以放上舊生會fb
睇下有無人Del 啦

消息傳出，有老師匿名指目前不會就學生於校園貼上海報而對學生作出處分，不過則建議學生不要將海報張貼於樓梯等易生危險的地方。

原文：
One of our representatives had a conversation with one of the teachers, here's a conclusion:
1. Teachers will not issue any kind of punishment for those who out up posters or memos
2. Don't stick them in dangerous places, eg. ceiling of staircases

不過學校官方仍未對先前有女高層教師指示Prefect清除海報一事有任何回應。

學生會是否依舊不能有政冶立場？我相信顧問老師需要出黎講解下以釋除學生嘅疑慮。為何六四論壇呢種政冶立場似無幻有嘅活動就可以年年搞，關於呢場運動嘅活動就唔得？

較早前有傳學生會高層表示校長唔會批準人鍊活動，學生會可否以官方身分發出聲明以證實？否則我十分懷疑有學生會高層怠職，根本未問就話唔會批。

致某部分現職教育工作者，請你記住，你嘅職責係一個教育工作者，而唔係一個負責清算、散播白色恐怖嘅政冶工具。

即使你要清算，請你好好記住呢個世界清算係有來有往嘅，我地玫記仔女未必個個DSE5**，但係尊師重道我地都仲做得到，我已經好客氣，希望你地唔好難為班師弟妹，畢竟佢地只係細路、只係一個成長中嘅玫記仔女。

你估有無可能推到學生會顧問老師同校長出黎回應？

See the dish eat the rice，講緊你啊

push

玫記！！終於到你啦！
舊生都應該知入面啲老師都係好撚藍！

929 101

換咗校長了，前前任校長Robert Kwan就眾所周知深得民心啦

一啲啲...有啲估唔到

小心啲呀
會報串咖
外黃內藍

話說有無TG group ...
搵緊人 果日上呢幫手

無 ， 有單聲

更正

致各玫瑰崗舊生及已退休教師：

玫瑰崗中學反修例關注組放學人鏈活動

玫瑰崗中學反修例關注組現誠意邀請各舊生及已退休教職員抽空出席下週舉行的放學人鏈活動。該活動目的是為母校的學生打打氣，與學生一起以和平的方式學校表達訴求，抗議校方扼殺學生言論自由，不停以安全和宗教理由阻止學生發表己見。

玫瑰崗中學一向重視愛與關懷，極力推動校內多元共融的氣氛。一所多元的學校就應懂得尊重不同的聲音，不是為免麻煩而阻止別人發聲，假若學生之間因有關問題而發生爭執，校方好應盡教育工作者的責任，藉此教導學生如何包容不同意見，言傳身教。

放學人鏈活動詳情如下：
日期：10月2日（星期三）
時間：下午3時30分
地點：司徒拔道轉入玫瑰崗中學及御峰路口

玫瑰崗中學反修例關注組謹啟

已改成十月二日

點解改左日子既？

有消息指，學生會會長指不明白為何現屆中六同學十分湧躍參與這次與自身無關的社運。

更不明白為何同學要求學生會舉辦論壇活動予同學發表意見。

Source : 關注組公海

請追蹤Instagram : antielab_rhs

因為星期一有大量課後活動，怕影響參與人數

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

幫你推

無理由唔幫手推

聽講玫瑰崗個舊生會係深藍
個舊生會會長好似撐警

幫你推！

有無開telegram group

IG 有風險

支持

Grace Tang黃到仆街
但唔記得佢走咗未

加油

哇 你開埋佢個名？
佢黃我唔岀奇嘅，但小心啲佢個心藍囉

飯後推推

推唔到都要推

開名 搵連仔del

只能推一推幫手

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

開過一個新Post , 寫 2/10 有人鏈⋯之後再叫admin del post

有學生創立社交媒體帳號，表示反對將校園變成舒發政治意見之地，更嘲諷張貼連儂牆的同學。

得幾日follow 就唔洗理啦

仲有呢張 不過尋日po咗無幾耐就del咗

係咪ncs嚟

舊生留名

如果你係舊生可以入呢個tg group傾下計
第一次開gp 唔知得唔得

我淨係知今屆學生會會長有like晒啲post

咁死得啦

計錯數 入唔到🙈

入呢個先啱

入到⋯thanks ^^

終於有